[推到完場]鄭家純 對 新垣結衣 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

鄭家純 v 新垣結衣

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合

2019-5-7 12am-10pm

鄭家純 v 新垣結衣

ili.cheng #aragakiyui

(首回合 38-133)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能(前正後負)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

雞排領先

傻撚咗牙投雞扒妹？？？

啲人見佢可憐掛
因為總比數結衣已經領先百幾分

90幾分

四強係單循環

唔係 淘汰賽

賽果回復正常

主辦機構唔係要中立咩

算啦都已經咁樣
都無話係幫邊便架啦
我講咩都唔會太大影響

繼續all in 結衣

51-95